

Mon 08 Jun 2020 11:17:19 AM CEST

nach dem klar ist, dass das problem in diesem fall bei der post bzw. 
bei der post telli verursacht wird versuchen die die upc da auch mit rein
zu ziehen um ein maximum an verantwortungsdiffusion zu erzeugen


aktivieren zeitgleich mit dem abschuss dess upc modems und dem telefonanruf
bei upc einen sucide death bot und ein lokales active denial system
dass dann auch eher auf die telli aarau hinweisen würde apropos reichweite

guter zeitpunkt meinen autisten helm wieder griffbereit hinzulegen,
apropos einblendung ich soll mir die fäuste an meinen kopf schlagen

